唉 我真係好想番工啊

唉冇地鐵搭唯有去逼巴士
點知人又多又逼又曬 等到頭暈
最後被逼番屋企休息